Ik wist niet wat ik moest doen, want ik ben het als Engelse kerkman geweest geleerd om zulke dingen als in zekere mate afgodisch te beschouwen, en toch leek zo onaangenaam om een ​​oude dame te weigeren die zo goed bedoelt en in zo een gemoedstoestand.
